<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="html_privacy">
        <![CDATA[
            <h2> Política de privacidad de la PizzettApp</h2>
            <h2>Fecha de entrada en vigencia: 01/08/2023</h2>
            <h2>Introducción</h2>
            <p>Bienvenido a la PizzettApp. En la PizzettApp, nos tomamos muy en serio la privacidad de nuestros usuarios.
            Esta Política de Privacidad describe cómo recopilamos, usamos, compartimos y protegemos la información personal
            que recopilamos de los usuarios de nuestra aplicación. Al utilizar la PizzettApp, aceptas los términos descritos en esta política.</p>
            <h2>Información que Recopilamos</h2>
            <ol>
                <li><strong>Información de Registro:</strong> Cuando creas una cuenta en la PizzettApp, podemos recopilar información
                    como tu nombre, dirección de correo electrónico y contraseña.</li>
                <li><strong>Información de Uso:</strong> Recopilamos información sobre cómo interactúas con la PizzettApp, como las
                    páginas que visitas, las funciones que utilizas y el tiempo que pasas en la aplicación.</li>
                <li><strong>Información del Dispositivo:</strong> Podemos recopilar información sobre tu dispositivo, incluidos el modelo,
                    el sistema operativo, la versión de la aplicación y la identificación del dispositivo único.</li>
            </ol>
            <h2>Cómo Usamos la Información</h2>
            <ol>
                <li>Utilizamos la información que recopilamos para brindarte una experiencia personalizada en la PizzettApp, incluido
                    el contenido relevante y las recomendaciones.</li>
                <li>Utilizamos la información para mejorar nuestros servicios, realizar análisis y comprender mejor las necesidades de nuestros usuarios.</li>
                <li>Podemos utilizar tu dirección de correo electrónico para enviarte actualizaciones, noticias y promociones relacionadas
                    con la PizzettApp, siempre y cuando hayas otorgado tu consentimiento para recibir dichas comunicaciones.</li>
            </ol>
            <h2>Compartir Información</h2>
            <p>No compartimos tu información personal con terceros, excepto en situaciones específicas como el cumplimiento de la ley
            o cuando hayas dado tu consentimiento expreso.</p>
            <h2>Seguridad de la Información</h2>
            <p>Tomamos medidas para proteger la información personal de nuestros usuarios. Utilizamos medidas de seguridad técnicas y organizativas
            para prevenir el acceso no autorizado, la divulgación o la modificación de la información.</p>
            <h2>Tus Derechos</h2>
            <p>Puedes acceder, corregir o eliminar la información personal que hemos recopilado sobre ti. Si deseas ejercer alguno de estos
            derechos, contáctanos a través de <a href="[correo electrónico de contacto]">contacto@laPizzetta.es</a>.</p>
            <h2>Cambios en esta Política de Privacidad</h2>
            <p>Nos reservamos el derecho de actualizar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Te notificaremos sobre cualquier
            cambio importante en la forma en que tratamos la información personal enviando una notificación a la dirección de correo electrónico
            que proporcionaste o mediante un aviso destacado en la PizzettApp.</p>
            <p>Gracias por confiar en la PizzettApp.</p>

        ]]>
    </string>
</resources>