<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="html_termsOfUse">
        <![CDATA[
            <h2>Condiciones del Servicio de la PizzettApp</h2>
            <h1>Fecha de entrada en vigencia: 01/08/2023</h1>
            <h2>Aceptación de los Términos</h2>
            <p>Bienvenido a la PizzettApp. Al acceder o utilizar nuestros servicios, aceptas cumplir con estas Condiciones del Servicio.
            Si no estás de acuerdo con alguna parte de estas condiciones, te recomendamos que no utilices nuestra aplicación.</p>
            <h2>Uso Aceptable</h2>
            <p>Al utilizar la PizzettApp, te comprometes a no:</p>
            <ul>
                <li>Violentar leyes locales, nacionales o internacionales.</li>
                <li>Publicar contenido ofensivo, difamatorio o ilegal.</li>
                <li>Utilizar la PizzettApp para fines comerciales sin nuestro consentimiento.</li>
                <li>Interferir con la seguridad o el funcionamiento de la PizzettApp o sus sistemas.</li>
                <li>Acceder a áreas restringidas de la PizzettApp sin autorización.</li>
            </ul>
            <h2>Derechos de Propiedad Intelectual</h2>
            <p>El contenido y los materiales proporcionados por la PizzettApp, incluidos textos, imágenes, logotipos y marcas registradas,
            están protegidos por derechos de propiedad intelectual. No puedes utilizar, copiar ni distribuir estos materiales sin nuestro consentimiento.</p>
            <h2>Limitación de Responsabilidad</h2>
            <p>la PizzettApp proporciona su servicio "tal cual", sin garantías de ningún tipo. No nos responsabilizamos por cualquier daño directo,
            indirecto, incidental, especial o consecuente que surja del uso de nuestra aplicación.</p>
            <h2>Cambios en las Condiciones</h2>
            <p>Nos reservamos el derecho de actualizar estas Condiciones del Servicio en cualquier momento.
            Te notificaremos sobre cualquier cambio importante mediante una notificación en la PizzettApp.
            Si continúas utilizando nuestra aplicación después de dichos cambios, se considerará que has aceptado las nuevas condiciones.</p>
            <h2>Terminación del Servicio</h2>
            <p>Nos reservamos el derecho de suspender o cancelar tu acceso a la PizzettApp en caso de violación de estas Condiciones del Servicio
            u otras actividades inapropiadas.</p>
            <h2>Ley Aplicable</h2>
            <p>Estas Condiciones del Servicio se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes españolas.
            Cualquier disputa relacionada con estas condiciones estará sujeta a la jurisdicción exclusiva de los tribunales de andaluces y españoles.</p>
            <p>Gracias por utilizar la PizzettApp.</p>
]]>
    </string>
</resources>